好凍

有無人比溫暖我

企埋去牆角自己搞掂啦

比啲火你

攬攬

雞咋

咪又係雞

學我又唔紅色超大

幾時有學你，d字我一手一腳打出黎架
口木 弓大 人火 月土 ！

雞